[有相] 有無巴打知呢個掛袋扣邊到有得買？

有無巴打知？

推

Paracord 好易搵啫

係未普通運動用品鋪都有得買？

Push

鴨寮街D 檔口仔 成條街都有賣 好似10蚊

去搵下先

有無人知普通行山店有無呢啲買？

實貴過街邊貨

咁去ssp睇，係未街邊檔就有？

ys